雙子座巴絲入嚟吹吓水(53) 一票不投建制派

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(52)1124投票

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

3個人開咗

咩料

推呢個

又多一個

我F5咗好多次都搵唔到…

推

4個人開左

[/quote]

一搵就斷線

我都見唔到有新po

多謝

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

雙子機心好重.鐘意偷跳

我識幾個女仔都係咁.好鐘意同時多個男朋友

推翻上頂先

hi

賺得幾蚊得幾蚊
搵食艱難

已覆

56:5

59:6!!!

雙子係點？

true一時冇事一時好L sad

感情，人生意義

喺香港呀

You too!

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

希望唔會遲到

深潛完上個水

新仔

唔爆了

係 符合樓豬形象

返到屋企

上水推po